北上 租wifi蛋一問

嚟緊會返大陸2日1夜 一家幾口一齊去玩兩日
所以覺得好似租隻wifi蛋好過買卡share wifi
想問有冇邊到可以租到2日既wifi蛋？
去klook睇過 佢地最少3日

返大陸買卡